[區議員入］葆BB提提你：請人有程序，有啲寫法唔寫得㗎，乖

其他：

區軒：

1. 唔好因為自己今屆贏就以為自己好勁
今屆贏選舉，很大程度不過是政治浪潮。大部份新當選的候選人，得票不過是50%上落而已。只要浪潮一過，對方修復失地，何其容易，你把得票-10%就差不多。
最不該的，是以為自己今屆勝出，便等於勝選方程式。我的觀察是，大部份勝選者選舉工程根本未達水平，未洗曬全條屋村；單張言不及義，未有敲中選民心聲；組織工作更加慘澹經營，建制派有電話簿催票，我們仍停留於傳統認知動員模式，你能保證下屆有對等戰力與對手一戰嗎？
2. 瞭解前任區議員服務
第二個潛在風險，係心裏有光復社區的鴻圖大計，但連前任議員做過什麼，服務水平到那裏，也未有全盤掌握。人家當選議員，自有過人之處，一般街坊很現實：以往區議員有搞旅行、有平價影學生相，但原來新當選議員服務欠奉，自然心感不滿。請不要以為那些是建制派選民，很多民主派選民期望去你辦事處拎隻糭，唔係貪物質，而係為骨氣，正如你幫襯黃店唔會幫襯藍店一樣。
所以我懇求所有當選的朋友，請你虛心到你對手的辦事處，清清楚楚記錄他有什麼服務，自己也要聆聽區內街坊，以往區議員搞開什麼活動，複製它，超越它。你可以有你骨氣，拒絕做不認同的事，舉例說，我的選區前任議員張錫容喜歡大手購入燈籠中秋節派街坊，我不主張額外花費派物質，當選後，一直沒有答應街坊這要求，我知道我一定得失要求我的選民。不過，我唔派，係因為我有自信其他服務街坊會更滿意，而不是曲高和寡，乜都唔做。怎樣取捨，考驗各位智慧。
3. 議員辦事處
陳偉業的提醒是正確的，所有公屋區當選人，必須從速與區內房署經理聯絡，因為漁灣邨過往便曾經鬧出落選的鍾樹根，民建聯透過加入立法會議員的名字，延續辦事處生命。但事實是，當選區議員具備選擇辦事處的最優先資格。
我覺得更嚴重的風險是，曾經見過有區議員當選後，大半年也未設立辦事處。除非你是袁海文，區內真的沒有地方開設，要敦促民政事務局另覓地點，否則盡快設立辦事處，展開地區服務，係當務之急。最好當然有地舖，樓上舖係次要。請你籌劃當選後的休假旅行時，不忘物色區內店舖。
4. 邊個內鬥邊個就係鬼
最後，17個區的正副主席、1個立法會席位、117個選委，相信是不容易面對的分配難題。我也衷心希望各位，人選的誰是誰非，必然容易引來爭執，但在看到眼前位置同時，希望回想這些席位本是我們不配的，我們有這些位置，是選民托付給我們才配得的。
叫得做民主派，也請大家以民主、公平的方式，處理這些位置的人選。
我自己有一職業病，任區議員以來，最喜歡去不同區觀察其他議員的服務，把人家最好的服務帶回自己區。我會影人家的旅行團行程；拜訪過一些重視老人服務的辦事處，知道借輪椅的重要（謝淑珍，佢地有做埋抽血糖，我一路唔敢督街坊手指，反而就沒做了）；好多區議員做社區圖書館，我們覺得不夠針對，所以設立了專借旅遊書的計畫；蔡澤鴻磨菜刀也是我所不能學識了，但搞下日文班還是可以的。
其實最緊要邊學邊做，永遠無天書，亦無法一步學識所有野。我這八年也是一路學習，虛心地問，勇於上government directory消費公務員，也很感激好多公務員答我問題，一定為街坊找到解決問題的辦法。

鄺b真係勁左好多

一個染黃黃埔

以為你講鄺神

我葆

點解她做急症室都有精神做區議員
鐵人？

有職員幫手做嘢架嘛

我都想知
好勁

十字路口個交通燈真係勁快整好
一個二個都係欺善怕惡
以後一定要好好運用區議員呢個身份

訪問講過搭車瞓覺
勁辛苦

助理

push 推

舉例說，我的選區前任議員張錫容喜歡大手購入燈籠中秋節派街坊，我不主張額外花費派物質，當選後，一直沒有答應街坊這要求，我知道我一定得失要求我的選民。不過，我唔派，係因為我有自信其他服務街坊會更滿意，而不是曲高和寡，乜都唔做

成日見到佢親身上陣
做A&E仲要分身落區

Btw，學公民袋用團體名義出Ad，寫「不拘」會好啲

正常為左公平，「優先」要同Job Nature有關
咪先隨時比ICAC針

天水圍出「匿名」就醒啦
（雖然估到邊個）

除左鄺b
宋皇台楊振宇都肯教龍城新人

推

真鐵人
重要讀埋法學博士

地區野 保皇黨有d野係值得學習
呢個係好機會去平衡地區勢力 千祈唔好自滿

無可能唔派嘢會令廢老滿意
唔該醒下

講得岩

通常成功既人都有共通點
就係勤力同魄力

咁忙咪冇哂性生活

我最怕素人只係想做D自HIGH野

姓鄺嘅都係神

葆議員真係好撚勁
本身正職急症室醫生 應該做到仆街
兼職區議員上屆拆左鼠王半個竇，今屆拆撚埋老鼠十二年鐵竇

推！！

正

黃埔東選民做左4年盲撚受懲罰後今屆醒目左好多

push

中學師姐中學個陣已經好好人，而家仲有咁既成就，以你為榮

傘後個啲全部都好勁
徐子見，楊雪盈

黃埔街坊食過國產TG，好難唔會進化。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

蛇齋餅粽係必需既, 希望佢地要盡快醒下, 為下年其他入立會既人開路

今年咁既局勢都係55,好多贏5%內,記住香港人係出名自私自利

佢真係好勁

push
高質

區議員同我chur爆依4年
民賤聯原本有做既野固然要做
而且要比佢地做更多更好
多收集街坊意見

好想保護阿葆

人又靚,又叻,又正義!呢D先係真正女神!!!

認真post要推

區軒好好
其貌不揚
但有心有力

值得一聽

佢似乎做區議員出色過做立法會
講野一舊舊

佢做地區好紥實

嘩正

up

鄺b

葆議員

成個黃埔東西，兩個區議員一個中醫一個西醫，希望兩位繼續努力

完全跳出comfort zone
超勁

屌你老母

呢排佢同其他醫生同事調哂更期
當然佢本身勤力係主要原因
Btw 佢仲可以有時間讀埋個JD真係痴L線 真心寫個服字

好自豪

我頭先用上面兩幅圖去藍絲page留言，激到他地比左好多個嬲嬲我，你都可以去試下。

鄺氏家族全部變種人嚟

1. 16核人腦高質計算
2. 空間轉移技術
3. 不需睡眠

啱 要抄曬建制啲騎呢廢老團

Yes

呢兩個聽講都好屈機

一路有留意開鄺葆, 真係好堅

好勁

葆葆真係榜樣，依家黃埔人打風落雨停電停水交通有咩事都係第一時間睇佢fb

有邊個香港人搭車唔訓教

真正努力做實事

A出口連11期天橋成日比毅進仔行行企企
要搞搞佢

新當選區議員真係要搵前輩教路

個人覺得新晉素人開始要厚臉皮
當初出黎選可能無預過贏 純粹唔想比建制自動當選
而家贏左你就要有自己班底
你可以係當初幫你助選班手足入手搵
但要小心 有d人唔係無私既
好似你請助理 最多咪請3個 你揀左某個能力比較好 真係有相關技能
但總有落選既會不滿 點樣handle好 真係幾困難

資源分配從來都係不和既開端

仲有劉勇威
巴打來

仲有黃埔街坊之前同管理公司單嘢，鼠王冇幫手，都令好多街坊睇清佢真面目

學做嘢啦，區議員

區諾軒當年都連任到同埋做票王wor
佢接班人都當選到

佢讀埋JD畢埋業喎

各位新晉區議員快啲當自己政績啦，話成功爭取維修交通燈，最緊要夠厚面皮呀！

成日睇佢fb跑完兩更再直踩去睇區, 真心痴撚線又靚又叻

Push

你地有4年時間
除左呢4年打好呢份工
仲要準備下一個4年
機會未必再有

做政府醫院仲要急症室己經累到仆街，仲要做埋議員再讀埋書，佢係唔駛訓定真係鐵打嫁。
可能隔多排佢考埋急症專科格添

行動post啊
唔好鬆懈啊

應該搵有物管經驗/後台既人去兼職睇下場
黃埔物管咁仆街 以後就要夾死佢
要佢記住：物管係打工 住客係主人

當日傘落社區真係見到成果

要學就學好既，唔好做衰自己

區諾軒做區議員真係做得好好 勁有心

鄺醫生咁chur法真係好癲

鄺葆賢更加係我呢啲非黃埔人都見過佢擺街站
啲街坊見到佢好似好開心咁樣

佢仲係青年新政果陣同游B係黃埔做既野
應該都幾有參考價值 點樣可以係共狗控制既地頭打出名堂
當選後呢4年做既野應該令到葆葆真係訓係到都贏
直頭係教材級 當然黃埔居民水平同其他區又可能唔同
都希望各區都可以做到咁樣

區軒係正宗左膠，心地善良。暫時未有黑材料。新晉議員可以一聽，特別係金大仙，黃埔，黃田

以往區議員有搞旅行、有平價影學生相，但原來新當選議員服務欠奉

呢個真，一定要繼續搞呢啲旅行團

幫手推

其實新上任果D兄分姐妹
希望佢地可以請教下依家有心有資歷既區議員
幫佢地上幾堂惡補下點做區議員

真係應該出返本書，統合下經驗俾民主派新人

今屆佢隔離區帶埋老婆贏埋

我想娶佢

佢思路真係好清晰

停止性騷擾女議員

15年贏到嘅傘兵係有真實力
不過我唔係話今年贏嘅就靠口號無實力

針對中產區應該work

推 區內民生一定要做得好 否則整臭民主個朵就好多人會開始喊打喊殺 下屆投哂比對家

當年傘運結局雖然好令人咀喪 但其實落區深耕細作係間接令到今日區選可以大勝到

好彩有傘兵打好咗地區工作既根基

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

佢地係一個帶住好多新人去選
呢兩個真係做實事

對我一個區外人黎講 佢好似同啲居民既距離好近
佢搞啲活動出黎又好似幾好反應
又可以滲透到啲政治意識俾啲居民咁

利申 睇佢facebook既感覺 留番黃埔居民詳細講

淨係知伯母性生活好多姿多彩

呢個係真心為街坊

當年選唔到民主黨黨主席,第2年就退黨
佢都知改變唔到個黨就唯有自己走

32歲已經退個位比新人

好撚勁 真女神

咁早退?
可以一路做一路KEEP住帶新手嘛

推俾候任議員睇

佢唔係呢d人
佢選立法會都係為左養住眾志果班人,佢請左成7個眾志既人做助手

721

支持 新丁議員記得搵下區同鄺兩個吸下經

係關心

認真post 要推

【TVB廣告簽約戰，最後16日】 求幫推，每日洗版任務 - 翠明假期

徐子見真心勁,喺漁灣條廢老邨踢走tree gun,今年仲贏千幾票

我反而係覺得佢好有風骨 應該係因為當年用民主黨個朵選返黎既議席 今次俾返民主黨人

區軒要唔要還返個位比眾志 定繼續選

葆b

呢個好重要 一定要推

楊雪盈

收你把口啦 仆街

收皮啦口德撚

中肯，希望各位當選嘅區議員可以多d參考唔同意見，做好地區工作

修身齊家治國平天下

講得幾好

Haha

今次區選政治風波助民主派一把，
保皇黨蛇齋餅糭無錯要學，取可用之處再改善
做好地區先得民心，
公公婆婆師奶好現實，按佢需求對佢好，佢地會對返議員好比張票你

一來鐵人
二來呢種能力嘅人 學嘢做嘢都快手

講起黃埔食tg 佢晚晚都係度

只不過真人太細粒樣唔出眾冇人留意到

真街坊一定認得

推俾議員學野

任萬全係負面例子

好似俾佢睇過急症

唔准你話區議員係左膠
好多時好多次佢都係行得最前

作為黃色街坊
我諗大家都可以去多啲佢哋辦事處睇下有咩幫到手同督促下佢哋做嘢

舞火龍見到佢
與民為樂

呢個要推

希望今年贏嘅
有冇實力都好
都虛心吸取下鄺b佢哋嘅經驗
唔想下屆大敗啊

區議會新丁值得參考

新人 要請教大政黨點做區內事務
由民主公民新盟等等呢啲去教

新人都要主動提出 不參議事務請求佢哋提供意見

因為咁樣先啱做法啱程序

4年前佢+游b
4年後今日高下立見

又好難對比既

如果你睇得明啲圍內私怨

咁你咪繼續囉 同d藍絲一撚樣 咁cheap

中學一個佢一個Tommy

係真, 選舉從來都係睇中間派, 今次運動令好多中間派變淺黃, 但做唔好地區工作既話人地下次就會變藍
唔係話一定要蛇齋餅, 但諗下點幫居民慳錢拎福利好緊要, 而且有好多其實擺喺度既福利唔係人人知/人人識申請
(利申: 我阿嫲係因為我同佢講泛民個議員幫我地屋企慳過幾百蚊所以肯投佢)

請立即停止性騷擾手足，包括女議員

比返你睇呀 垃圾

所以鄺葆琳名義上係獨立無黨無派。。。
實際都近泛民？？？

佢真係好勁抽做實事

好似睇住佢大咁

有用 推

佢雖然無黨派
但係同路人

司機？

幾時有講

夾唔死, 黃埔花園無得轉管理公司

屌，狗入左十字路口既次數多到數唔到

大家一齊做啦
我希望新區議員擺好自己定位佢係個coordinator
區內手足覺得有咩可以做嘅，就同區議員協調，借地方借物資，俾意見
例如固定連儂牆，定期放影會，圖片展，音樂會，老人探訪個啲，大家都唔好等吹雞先做啦，依幾個月好多野都係自發架啦
新區議員多啲同區內文宣手足，行動手足保持聯絡
千祈唔好俾權力腐化

係
有d區議員比埋電話街坊隨時聯絡

黃埔花園公契寫明係和黃做管理公司, 要踢和黃就要踢公契, 踢公契就要100% 業主同意, 但和黃系本身又一定hold 住某個% 既業權... 對黃埔黎講只可以用民意強勢監督, 但無可能推翻再造

徐子見係連唔係自己選區的事都會幫手，佢係漁灣選區係山下，佢會上到柴灣山上選區幫居民。

利申：柴灣人，好多居民都超like 佢，柴灣食第一粒tg 都係因為徐子見被拉

叻叻

點計都係公屋區/老人區/低收入地區居民需要區議員瞓身幫多d,中產區除左投票個日好少理區議員

唔係夾佢地， 係要等佢清楚知道邊個先係佢地個老闆
好多做住宅PA 都on99會屌返住戶
由其係啲大陸新移民做座頭

做左區議會係社會有名有姓
做咩都會比人mon住
好多野都真係要諗過法律問題先好做
如果資源有限 可以一大班素人搵一個法律顧問 而家唔再係nobody , 係社會人事
寫每一張野都要小心

楊雪盈，不了
鏡頭前係好似好勁嘅，但鏡頭後有冇出現，就大家繼續睇啦。

佢企到好後觀察, 唔周圍望真係唔留意

無錯, 好多當選人都算係險勝, 咁嘅大形勢都不足55%得票率如果正常政治環境應該唔夠對手黎, 所以呢幾日慶祝完就唔好再打j, 要認真做野

佢真係成功深耕細作果類
由之前羸幾十票變羸千幾票
成個黃埔係特別黃

因為素人打人地老屎忽
人地做左十幾廿年唔係流
素人咩都無要人信你係好難
而家機會比左你 之後就真係要靠個心去用4年證明比信你既人

上四年一個人對住成班建制開會, 今年帶灣仔起步贏一半, 佢自己嗰區就大勝, 應該真係有d 地區政績既, 利申非灣仔人

老實講... 佢地先係老闆, 因為無得揀
佢話加價就加價, 話每座得返1更, 夜晚無人坐又得
你唔交管理費佢就出律師信追你, 律師費係管理費扣返, 無撚敵架

派野係必需 唔好扮清高
當大家都有野派 你再做得俾建制好
下年就會有d人 轉投你

妖 你咁撚得閒咪一樣冇性生活

其實兩位鄺議員(鄺神同鄺醫生)都係新晉區議員好好既學習對象, 鄺神果區係公屋區, 鄺醫生就係中產區

721 831 101 1111 1112

JD下話

翁x
你懂的(如果你夠老餅)

鄺神唔b了 坐爹望伯

中文咪法學博士
😼😼😼😼

但黃埔成日比popo搞

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

其實都可以搵楊雪盈幫下手

證明冇嘢做唔到
勤力用心做就得
唔該新嘅民主派區議員
真係學下依家連任嘅民主派區議員做嘢
特別係傘兵
無保皇黨民主黨民協嗰啲
教佢地做都做得咁好

阿葆好正

X狗

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好佩服佢

地區工作可以搵下選油塘俊翔既謝淑珍

選區極深藍同有狗宿加大堆老人既情況下大炒工賊會千幾二千票

因為佢地區工作做得好，連藍既都投佢

重要 推

對上一次游b都係輸三百票 近架喇

，

連我個藍絲老豆都讚佢做得野

人地以前青政出身

各位新晉區議員 加油

笑撚死
P牌狗學人教人做人
兩登核心價值係咩都未知就縮返去你老母個閪到啦
你去老蘭叫人唔好濫交傻閪
死返去鄉土咪有版規囉

人哋講野都要經過你同意
你反乜撚野共啫？一言堂
一定要跟你個套
咁你去加入黨咪得囉

我夠比你睇啦p牌狗
連登已分成新舊連登仔兩派

佢FB 幾星期前有佢既JD畢業相

非泛民
少數派
賣港派
保皇黨

算本土

比人屆600票下輸300

自., 我get 錯左係....任葆琳

意思應該係得搭車有時間訓覺...

推 好重要

如果游b打贏到老鼠
做左區議員
佢條命可能就唔駛搞成咁

葆B葆B

呢幾個有心有力，但共通點係有番咁上下社會經驗，唔係初出茅廬既畢業生
所以好擔心班25歲都未必有既素人

好犀利

人手置頂

K Kwong

佢未來應該會做學者
完左垃圾會任期就應該會退居幕後

鄺氏出好多勁人

各位學生的榜樣

公民袋都咁寫
無問題既

講得啱
新當選議員唔太上手
就真係搵返前輩議員去問功課同請教
好認真講，有啲人適合做助選但唔適合做助理

佢真係好勁 真鐵人
重點：仲keep到個靚樣！！！
真心勁到要跪地

搭車

之前睇news 上屆素人好多都當選返

以前傳過葆b=k kwong個囡係未流
k kwong上堂成日讚自己個囡做女醫生

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

pusj.

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

想屌

徐子見一個carry晒成個柴灣小西灣
有乜事佢都會到場

各位區議員新仔,入黎學野啦

推到啲新議員睇到

講多次 蛇齋餅糭係一定需要
仲有月曆同旅行團
如果你唔搞 好多廢老區都連任唔到的

葆議員真心勁

要聽要注意，否則四年後又全盤比建制返嚟

鄺醫生
記住要抽空拍下拖

九龍灣選區的當選人潘太在選舉論壇質疑後生仔英文唔好、其實佢做左幾十年又有乜改變？我唔係德福人無資格批評、但我是好憎老屎忽咁樣攻擊人、但佢係無。講。錯。個事實係香港人語文能力偏差。

夠膽講好多人讀到大學英文講到1999、睇下郭嘉銓總警司與朱凱迪的英文（港大英文系畢業）都係1999同懶音、所以咁多位當選議員你唔想俾人笑就真係學好英文、一生受用。

岑子杰由唔識點講到而家用英文接受訪問、有志者事竟成。

我可以幫手

我記得好似係多咗票箱

唔好同我爭

同個大多數明白既terms 啫，大哥，無惡意

因為黃埔今次有防暴
有一晚老鼠芬的下屬無出現俾居民小爆

柴灣街坊表示認同

aggar

呢 D 情況出來扮野了解下都唔做，抵輸啦。

冇波

一樣咁諗